有冇人記得有個預言係話［中國今鋪輸硬，但香港都唔會係贏家］

武漢肺炎

有冇人記得呢個預言...

有啲印象 有冇source

記得呀，個巴打話「中國會輸但冇話香港會蠃」

好似有提過係瘟疫
可以睇番香園圍白虎山既post

我諗緊會唔會係武漢肺炎呢單

因為twitter有人講過呢個case屬戰爭級別嘅disaster，乎合武漢病毒研究所洩漏病毒一說

即係中國會因為武漢肺炎而亡國/政權。但香港亦都會受重傷

係gay巴個post

香園圍白虎山個post

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

推

香港係咪都死，不如睇下有冇得絕處逢生

因為唔係香港導致中國有肺炎

所以香港冇贏到

但係香港唔封關

預料死二百萬人

所以慘烈渡過難關

士但啦，總之中國亡就得，香港人既質素可以好快復原